入咗立法會，就要有共同論述，但小心有鬼混入，左膠化或過激言論都會出事

小心小心